尋找寄過post card俾Ben嘅Rejna

事源我收到你寄俾Ben嘅post card
地址無錯，奈何唔係Ben屋企

最近Rejna離開左IKEA，去左台北，玩左滑翔傘

Rejna見字tg我

Tg:

Push